好想知有無人係呢場運動中發左？

借抗爭做主題既周邊產品太多
加幾句熱血slogan 都吸引唔少人
有無人從中獲利賺好多？

大把眾籌食屎狗

大把

[推到變日常] 旺角有手足做咗我地嫌麻煩既事

我見到自己個區有個名不經傳既眾籌
其實主要一班人圍威喂 唔知搞乜

呃錢黨未到發達既 幾十萬幾十萬咁呃囉

首先一定要比餐飲業發先，證明黄色經濟圈是對的